其實點解有人ig右下角會有icon

我部機又無，得咁

雖然個icon成日搞到一啲人自爆，但都想知點解

有其他account 囉

原來如此 多謝解答

多過一個account

有冇巴打絲打有 我無